藍染當年捉走井上係咩原因？

y

引一護入虛圈調虎離山掛

井上大波#

大波

啪啪啪

比佢升lv , on9?

虛比佢打玩到變粉碎 都係復元

?

鏡花水月，操控感覺
中岀都唔洗即飛

要佢復完粒石?
井上唯一能力係時間回逆有用嘛

需要一個無限處女肉便器

岸本覺得虛圈無個大波女引唔到一護去扑野

點解唔搵雛田

白眼不了

井上嘅作用就係做人質,藍柒只係被逼揀佢來捉姐

點解唔帶埋人質去空座町

因為要佢畫埋藍兒當入樽個尾，藍柒想睇晴子同花道結婚所以捉走佢要脅佢

睇晒佢答到你

睇曬 好勁

重睇啦，井上個能力識進化
藍柒講過會勁到有無限可能性

一早睇到識背

h漫

個回復力勁到bug咁

你有無睇咖？